想要部iPhone 11，咩色都得

如果唔介意嘅話，我會用iPhone xr 嚟換，黑色128GB，上個月先買，有單，齊配件，有意請入

收皮啦，傻閪

收皮啦

真係成班傻仔

trade in咪去鋪頭 做乜撚

唔想wor

我唔介意換比你 肯+4000既話

想貼你12000 比你買埋部pro max 再送埋部11比你
部xr都唔要了
pmed please WhatsApp me

部垃圾野5000蚊換一部新出11000 冇野？你dse數學攞1阿

Sor 我攞5**

你覺得真係會有人同你換咩？

換？

換

10000ok?

已證實樓主係低能仔

關你撚事咩

iPhone 11就唔使11000，Pro就要

想用se 64 gb 換 64gb xr，有意pm
絕版機 求換

用pro max 512 同你換呀好唔好

比多3000 加2部11 求樓豬換部XR比我

你用xr加5000同我換 ok?